美國的黃種人不遊行嗎

其實沒太明白，之前美國對放置的歧視也不也出了很多新聞嗎，黃種人也不見引發來游行什麼的。輪到黑人就直接暴動了？

搶緊lv 啦 邊得閒同你遊行

比錢叫人代搶